眾議院表決彈劾條款 通過特朗普濫權指控

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

眾議院過唔出奇
共和黨控制既參議院有乜可能會通過

其實可以去youtube睇返
其實本質都係民主同共和鬥多人 兩邊25仔都少
冇風冇浪落到去參議院其實係過唔到
而家就睇參議院表決前有冇大新聞